有咩中階機可以媲美pixel 3a

舊年black friday 299usd 入左部pixel 3a
而家想買多部但係無左discount，amazon 又無貨，有冇其他機差唔多價位又性價比高

唔要中國牌子

三叔A系列

三叔A91 ，反正大家都無行貨
前提係你買得到

買舊一代旗艦好過買最新中階

Pixel 4a

可以插到SD卡嘅行貨中階機都贏到3a

都未出

一個月內會出

傳今周發表

仲想出部3/3a
而家等多陣先